動漫台一直都比侍奉部清晒人流

因為多分流台會討論聖地都去晒其他台
動漫台一直都比侍奉部清晒人流
公海一大堆邊有人入呢個台

始作俑者咪就侍奉部班人玩isp電郵分身

我=動物台最後清泉戰士